勞工處呼籲僱主為僱員提供外科口罩等個人防護裝備

勞工處呼籲僱主，為前線及有需要員工提供外科口罩等個人防護裝備，減低疫情在社區擴散的風險。

就湖北省抵港人士，衞生署要求如沒有任何徵狀，應戴上外科口罩，並繼續佩戴直至離開內地後14天，並應盡量自我隔離14天。若出現發燒或其他病徵，應立即到就近醫院急症室求診，主動告訴醫生最近曾到訪湖北省。

其他從內地回港的市民，返港14天內亦應盡量留在家中；如有需要外出，應佩戴外科口罩，又呼籲僱主應體諒個別僱員的情況，作出彈性工作安排。

政府唔係全港最大僱主咩

完全係無政府狀態
港共殖民政府唔提供口罩, 叫僱主提供比僱員？

乜勞工處覺得, 假如僱主有大量口罩庫存,
會唔提供比僱員, 由得係OFFICE大爆發咩？
有先得架！唔係個個僱主有呀！

即係咪冇口罩就唔駛返工先?

流傳港共殖民政府口罩存倉地點：
(1) 柴灣創富道11號政府物料營運中心
(2) 葵涌冠華鏡廠第三工業大廈

邊撚個議員投票比公務員加人工

我屌到佢2046！

求求大家
明白肺炎好恐怖
貨源都好緊張

但真係唔好放棄國際戰線
好多tweets需要人
home office 排隊 停課留家 之類
都拎手機禁task1 + task2
尤其task2
全部英美議員講野唔過千

已經連續三日都係咁
跪求大家唔好放棄國際線
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task

followed, i will support you bro

首先僱主要有

垃撚圾嘅政府

多謝 ching

你堂堂香港政府都要同人地求口罩
咩僱主咁容易提供口罩俾員工用

香港政府有成間CSI，自己做廠都唔夠貨派俾公務員

叫D公司仔點買口罩俾員工

就算僱主有心提供 叫埋班員工一齊幫手買口罩番公司擺

你估下而家個員工如果真係買到口罩 會揀擺係公司定拎番屋企自己用?

講出黎都白痴

買到先得㗎
有小小可不食肉糜嘅感覺

政府呼籲=無撚用

政府高官散緊貨比藍屍藍房炒？

藥房

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

已經係無政府狀態

依家全香港都係要睇誠哥頭